有乜方法可以有bno

97年回歸前出世，冇bno, 屋企人本身冇bno
有冇方法可以拎返bno

MO

冇

怪就怪你老豆老母on9

Sorry 真係冇辦法

無

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

Pish